
                      Cuando escuché hablar de la película, pensé en la escena de La que se avecina donde el personaje de Estela Reynolds dice: "Voy escribir, dirigir e interpretar mi propia película" y creo que si hubiera sido Estela Reynolds habría sido mejor. comento que soy un seguidor de Antonia San Juan, pero esto se le fue de las manos, la historia  es pobre, los persoanjes no tienen muchos matices y las actuaciones secundarias dejan bastante que desear.  No todo es malo, el mensaje que trata de transmitir sobre la familia, el machismo en la sociedad, las apariencias creo que es lo que más mérito tiene, pero pierde mucho en la forma que esta contada la historia, igual cabe destacar el desempeño de Macarena Gomez en el papel de Tana. Espero que próximamente podamos ver a Antonia San Juan en el cine en un papel mejor elaborado
        
            